May I send you a dick pic?

減肥未

May i

diu no chinese

未艾

吾系牙

Diu 5p

已經估到

BTW My name is Dick

Mayi

原來樓豬仲學緊牙牙語

點解脂肪都可以咁撚嘈

秒